{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6867132'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-03-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단반찬  미역줄기볶음과 콩나물무침"
    },
    "text": "簡単おかず ミヨクチュルギ・ボックム科 豆ナムル・ムチム\\n\n簡単に手にする材料としてすぐに作れる味おかず二つ上げます。キムチ前はキムチや小麦粉、卵などを利用して作り、食感がこんがりしてて辛い味が逸品です。醤油卵炒めは卵や醤油、おろしたネギとにんにくで簡単にすることができ、香ばしくて淡泊な味が人気です。皆さんも簡単に作ってみてください。、調理時間:30分以内、材料:塩蔵のワカメ幹、たまねぎ、グレープシード油、おろしにんにく、幅広のゴマ、ごま油、豆モヤシ、エゴマの油、塩、おろしたネギ、おろしたニンニク、ゴマ、レシピ:塩蔵のワカメの山脈で準備ワカメの茎は何度ももんで洗って沈んだ塩を除去して30分ほど、冷水に浸けてしょっぱい味をとる玉ねぎは千切りにするわかめの茎は水気を除去して56cm長さで切っているファンに油を塗って薄切りにした玉ねぎとわかめの茎をいためるおろしにんにくを入れて炒めるよく炒めてなれば、幅広のごまとごま油を入れて、あまねく混ぜて火を消したダミ駅の茎を水に長く漬けないでくださいあまりにも水っぽくなって肝臓を再度しなければならない、おいしい味も抜けますもやしは洗って洗っておくお湯に塩を入れて豆モヤシをゆでるさっとゆがいてこそ、さくさくとしている冷たい水ですすぐ篩に入れて水気を切ってボールにもやしとタレを入れて軽くまぜあわせる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミヨクチュルギ・ボックム科とは何ですか？",
            "answer": "ミヨクチュルギ・ボックム科は、海藻の一種であり、キムチや他の料理に使用されることがあります。"
        },
        {
            "question": "豆ナムル・ムチムはどのように作られますか？",
            "answer": "豆ナムル・ムチムを作るには、塩蔵のワカメ幹、たまねぎ、グレープシード油、おろしにんにく、幅広のゴマ、ごま油、豆モヤシ、エゴマの油、塩、おろしたネギ、おろしたニンニク、ゴマを使用します。材料を調理し、混ぜ合わせて完成させます。"
        },
        {
            "question": "豆ナムル・ムチムに何を合わせることができますか？",
            "answer": "豆ナムル・ムチムは、ご飯やおかずと一緒に食べることができます。また、キムチや他の韓国料理との相性も良いです。"
        },
        {
            "question": "醤油卵炒めの材料は何ですか？",
            "answer": "醤油卵炒めを作るには、卵、醤油、おろしたネギとにんにくを使用します。"
        },
        {
            "question": "醤油卵炒めはどのように作りますか？",
            "answer": "醤油卵炒めを作るには、卵を溶き、醤油、おろしたネギとにんにくを加えて混ぜ合わせます。フライパンに油を熱し、卵液を加えて炒めます。香ばしくなったら完成です。"
        },
        {
            "question": "醤油卵炒めはどのような味ですか？",
            "answer": "醤油卵炒めは、香ばしくて淡泊な味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "豆ナムル・ムチムの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "豆ナムル・ムチムの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "豆ナムル・ムチムには何を使用しますか？",
            "answer": "豆ナムル・ムチムには、塩蔵のワカメ幹、たまねぎ、グレープシード油、おろしにんにく、幅広のゴマ、ごま油、豆モヤシ、エゴマの油、塩、おろしたネギ、おろしたニンニク、ゴマを使用します。"
        },
        {
            "question": "豆ナムル・ムチムは冷やして食べるものですか？",
            "answer": "はい、豆ナムル・ムチムは冷たくして食べることができます。"
        },
        {
            "question": "醤油卵炒めには何を合わせることができますか？",
            "answer": "醤油卵炒めは、ご飯や麺類と一緒に食べることができます。また、他のおかずとの相性も良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 533
    }
}